%
% Проверьте, что вы сохранили файл в кодировке utf8
% encoding: utf-8
%

\documentclass[12pt]{article} % 12 -- размер шрифта

\usepackage{cmap} % Чтобы можно было копировать русский текст из pdf
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[russian]{babel} % В частности эта строка отвечает за правильные переносы слов в конце строки
\usepackage[utf8]{inputenc} % Проверьте, что кодировка файла -- тоже utf8
\usepackage{amsmath, amssymb} % Чтобы юзать математические символы

\usepackage{hologo} % Логотип LaTex
\usepackage[russian]{hyperref} % http ссылки на внешние источники

% Меняем размер листа, можно не менять
\textwidth=160mm
\hoffset=-15mm
\textheight=240mm
\voffset=-20mm

\newcommand{\Section}[1]{\section{#1}\vspace{-1.5em}\hspace*{\parindent}\unskip} % Фиксим багу с отступом в начале section, заодно пример собственных функций

\begin{document}

\begin{titlepage}
		\center
		\hyphenpenalty=10000
		\topmargin=1cm
		\textsf{\huge Университет ИТМО\\[5pt]}
		\textsc{\Large Факультет программной инженерии и компьютерной техники\\[5pt]\large Группа P3110}
		
		\vspace{5cm}
		\textsc{\Huge Лабораторная работа №2\\Выполнение арифметических операций над двоичными числами\\[5pt]\largeВариант 27\\}
		\vspace{3cm}
		\LARGE Щетинин Дмитрий\\
		\vspace{1cm}
		{\flushright
		%\flushleft \hangindent=14cm \hangafter=0
		Преподаватель:\\Калинин И.В.\\}
		\vspace{3cm}
		\large Санкт-Петербург, 2018 г.
		
	
	\end{titlepage}

\end{document}
